Press F to pay respects to our 香港記者

我要做記者

F

記者再咁沖擊法
呀蛇會唔會當場射催淚彈架

睇左好耐都唔明個meme點解